有無人想領養倉鼠

布甸同銀狐mix 一個月大 有幾隻 有無巴打收留佢地

推

正常點會臭

係咪扑野扑到生左幾十隻, 養唔掂呀, 棄養死全家

養得掂 不過睇吓有無人想要姐 係養唔掂就一早放帽出黎啦 使鬼等一個月咩

一個月後唔分籠打到仆街，你唔想放都唔得啦下話

你用 收留 兩個字

似養唔掂多d喎

有冇人想領養小露寶bb
大概一個月左右
有養過倉鼠者優先
可以tg